有冇人有養蜜袋鼯

真喺好得意

係好得意
夜晚會叫
唔好棄養
養就要養一世

佢同刺蝟之間揀左養刺蝟

養咗年幾啦 有哂感情邊忍心棄養

咩原因

之前有個 Facebook
好多人棄養
因為夜晚會叫
我都想養
但係我唔知幾時畀人拉

講真有心養嘅 一早做足功課
知夜晚會叫啦 棄養撚仆街嚟

棄養正仆街
facebook有group
啲人一時衝動
真係好多人棄養

因為會吠同埋要高身籠

同possum有乜分別？

對posssum認知唔大 唔識答你

好彩嘅喺fb有group幫手養緊被棄養嘅寵物

侵酒可能ok

買的?

屋企人朋友送的 嗰陣啱啱開眼

想由bb開始養可惜香港唔比買

有台灣佬走水貨入香港

唔識門路

點叫法

佢地點叫㗎？

FB有人賣自家繁殖
大約200-500蚊一隻

呢啲飛鼠唔係極珍貴動物
黑警唔得閑捉呢啲買賣

Gap Gap Gap咁

諗過想養 可唔可以講多啲？
上網查過佢地有臭線
會唔會真係好臭好大陣味？